李力持想拍示威片？

有古怪

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

無酬仲要比你屌 以前咪比周星馳當狗咁撚惡

邊有人會中計

無酬 請人番去打柒自己?

應徵，然后同佢拍微電影就啱。

唔撚係血傘微電影下話？

無錢?

有錢都唔做 冇錢？

李大導，呸

報名 做卧底 圍尻佢

無錢仲要比佢屌
比埋個屎忽佢屌好冇